\assignementTitle{Современная пословица}{10}{}

В современном мире меняется всё, в том числе и наша речь: появляются новые слова, новые речевые обороты. Даже пословицы и поговорки регулярно пополняются новыми. Наш товарищ по имени Виталий зашифровал для вас пожелание в виде современной пословицы. Для этого он:
\begin{itemize}
\item представил каждое слово в 34-ричной системе счисления, где каждой цифрой является буква русского алфавита (без учета регистра). Каждая буква соответсвует числу, равному её позиции в русском алфавите, начиная с единицы. Ни одна буква не соответствует числу 0; 
\item записал каждое из этих слов в десятеричной системе счисления и получил следующие три числа: 85690, 687073 и 461334847. 
\end{itemize}

Расшифруйте послание Виталия и 
запишите в три слова, разделенных пробелом.

Примечание

привет = п $\cdot 34^5 +$ р $\cdot 34^4 +$ и $\cdot 34^3 +$ в $\cdot 34^2 +$ е $\cdot 34^1 +$ т $\cdot 34^0$ 

\solutionSection
Данную задачу можно решать вручную, осуществляя перевод из 10-чной системы счисления в 34-ричную. Однако, проще всего решить её при помощи программы.

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour/inf/try_1/task_01}

\answerMath{беги пока идётся.}